痴能線，啱啱東張西望條女正能到

大陸真係好多靚女 。

10

個鏡頭越影越低

一望倒條囡已經估倒有po，不過我救唔倒樓主老母

個攝影師good job

D大陸閪真係好過份

this

好賤格
大陸西

你老母，大陸喱

連登定律：頭先/啱啱/有冇睇+東張西望條女 +正能到/好索/好靚/露點/好好J
都係冇圖既post

乜柒都擺得落口 食撚死你呀支那佬

食物鏈弱肉強食
真正見識到大自然啦

中大腸桿菌唔好喺香港醫
破壞香港自然生態

個天係有性嘅好心一個大浪浸撚死班支蛆 破壞晒環境

頭先個支那人講好漂亮笑到我仆街

原來佢地都知有野唔可以生食

不如把它烤了

我講緊一開頭訪問，講普通話，有幾粒墨嗰個。

圖？

全都中暑了

識野喎巴打

對腳正撚到

蜆都會打交架咩
定係啲蜆太醜樣

loli

跌膊

以為勁厚粉果條女

呢d支那妹好易上

屍體，gay圖，catgirl就一定係有圖既post

仲要係高清大圖

咁重口味
平時食開屎

仲乜訪問崔健邦？？？？？

唔係樓上個班啦
係一開頭個條

留名睇圖

呢個係我小學校花嚟 叫李x希

好想同佢做運動

又係做返大小姐

D蜆遇溺，救唔返啦。 不如烤了

lm

小學都有得校花？

你無讀過小學？

訪問，有墨，屌你得依個

咁叫「正能到」

樓主你睇醫生喇

其實支那雞真係周圍都係

樓主都講明自己‘痴能線’
何苦歧視病患